有一日，清朝西式學堂既學者起身見到自己老母。。。。。。

咁佢就話

Morning娘

？

做也鳩

你講也鳩

笑撚咗

等我運用下言論自由先

[im

邊個黎架

嗚嗚

好恐怖啊，陣間比我個仔睇到點算啊